從前，連登有一座命名為勇者塔嘅塔

但樓主懶得設置各關卡首領

故眾勇士輕鬆突破